[食食食食食食] 一人一個溫書必備零食

我先

請出招

芝士味呢

熊仔軟糖
二寶

可樂糖邊有得輸

haribo 黎講 熊仔正d 水果味